新年送藍罐 金莎 壽桃牌 嘉頓 係社會垃圾

咁cheap都可以買黎送俾人 都唔知咩心態
一睇就知係臨急臨忙係拜年屋企樓下間7仔買ge垃圾

當你係咩人咪送咩

你介意人地送咩仲撚垃圾

送個鐘俾你最撚岩